snapping hip syndrome

無痛 想問下會有咩影響同點改善？

輕輕一推